{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040160",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492846",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "청아라"
    },
    "text": "チョン·アラ\\n\n京畿道果川市別陽洞1-20ユニオンビル地下1階\\n\n様々な種類の焼き魚を味わうことができるのは、韓食-海鮮料理専門店です。 営業時間は11:00から21:30までで、休憩時間は16:00から17:00までです。 毎週日曜日は休みです。 この食堂は55席を持っており、部屋は2つの団体席があります。 専門店では焼き魚が楽しめますが、魚の種類も豊富です。 魚は大きさが大きく、生臭さが全くないので新鮮に感じることができます。 そして食堂は直接魚を下ごしらえして食べ物に使います。 また、焼き魚の価格が安く、お一人様1注文が必須です。 いろいろな種類の焼き魚を味わいたいなら、このレストランを訪れてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどのような場所にありますか？",
            "answer": "京畿道果川市別陽洞1-20ユニオンビル地下1階にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "休憩時間は16:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日に休みですか？",
            "answer": "毎週日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ですか？",
            "answer": "このレストランは55席を持っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランには団体席がありますか？",
            "answer": "はい、このレストランには2つの団体席があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどんな種類の焼き魚が楽しめますか？",
            "answer": "このレストランでは様々な種類の焼き魚を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの焼き魚はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このレストランの焼き魚は大きさが大きく、生臭さが全くないので新鮮に感じることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの焼き魚の価格は安いですか？",
            "answer": "はい、このレストランの焼き魚の価格は安く、お一人様1注文が必須です。"
        },
        {
            "question": "このレストランを訪れる際におすすめの魚の種類はありますか？",
            "answer": "いろいろな種類の焼き魚を味わいたいなら、このレストランを訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 367
    }
}